點算窗邊咆哮比人見到

我住係一條廢佬邨，頭先搭正第一個大叫光復香港 雖然好多人應 但嗌嗌下比個藍絲伯伯見到 佢大叫「打死暴徒」 好驚驚

大叫：禾巧京京

去後樓梯

我直接喺樓下公園叫

我都聽到 但住得太高 唔夠大聲嗌落去

熄燈叫嗎應該